進乜撚司法程序呀？ 邊撚個幫你搜證呀懞撚？

蒙尻晒面，執法者其身不正，公權力無限澎漲，司法機構充斥狗官亂尻咁演繹法例條文。

司你老母法？

Btw, 知道係9月27號荃灣警署，4個警狗就足夠
已經足夠，唔需要再搵任何資料

黑警不可信不特止，你要諗埋個官

全部都係對家嘅人，點玩
仲去告乜撚野

知道荃灣狗屋就夠
要一個好開始

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道

捉賊都要斷正
大家都知司法冇用
呢單案係等佢判果下

唔好再呃自己調司法程序會put them in justice，俾藉口自己扮晒和平理性去掩飾自己既懦弱

你班友不斷叫人fact check, 心想只好無人fc到，因為唔想承認自己根本係懦弱怕事無良知，見到邪惡唔會勇於對抗。

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

鞋有刀片
JOKER呀?

有班人仲覺得有險可守

黑犬走狗 強姦犯 香港人 報仇！